[推爆佢] 岑子傑件事其實係極度嚴重

今時今日嘅香港竟然可以當街當巷斬一個咁出名嘅和理非 時間仲要係佢岩岩申請左不反搞遊行

連一個終極和理非都容不下 明目張膽嘅政治打壓 如果今次件事引起嘅回響係咁細 下次佢地又斬另一個咁點？以後仲有無任何人夠膽出黎做搞手？

認同嘅唔該 10月20一定要行出黎 另外上twitter retweet 透過唔同渠道令多d人知

查案唔係唔重要 但可唔可以一個po傾 而且呢件事已經fc ed 係咪要斬死人先肯關注下？

1020

和理非始終係和理非

一定要推俾全世界睇，中共係幾咁仆街

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

劉進圖都比人斬十幾刀啦
第日咪照番工

有冇可能可以同到外國政客解釋到，
全香港最出名主張和平抗爭嘅人都比人當街襲擊
所以手足選擇以武抗暴唔係冇原因

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

推

杰啊 師兄

俄羅斯化

建制派唔會出聲

藍絲唔會出聲

政府唔會出聲

警察唔會做野

呢度講緊幾百萬人

佢前果排好似都比人斬過, 不過果次好似係人多場合, 身邊有朋友保護佢所以冇事. 呢D"極度嚴重"既事件, 呢幾個月黎其實不斷發生緊, 但坦白講我地真係冇得避免. 黑警唔會去查, 就算查都只會捉落手果班刀手交差, 然而係人都知落order既係中聯辦. 我地而家能夠做既, 就係繼續企出黎, 對抗極權, 同支共鬥長命, 睇下佢殺哂我地香港人先, 定我地光復香港先

真，已fc同未fc既野應該分開，真係應該要開個偵探台

下一個到天哥

更重要係2度被襲擊，程度比上一次更嚴重。先前啲鶳可以咁快鎖定人而拉，點解呢啲案件又唔得，正正反映黑警選擇性執法而助長事件發生。

又係老妖做嘅？

er....

pish

push

永遠連登仔講咩核彈 嚴重
永世成個社會都未停頓

推晒上國際

連和理非都容不下

佢已經無招可用

Push

推呀

TWEET

Tui klm

攻擊和平市民 算唔算恐怖主義

真

Twitter 已經講緊啦
去幫手share 啦

Okokokok

屌 之前選議員比人斬都得啦
根本成個制度都癡哂線

心酸

up

杰哥撐住丫

根本就係

#PrayForJimmy

暗殺 推比所羅門 & 其他議員 英美澳加德等各國

根本恐怖分子咁 一個鼓吹終極和理非嘅都可以咁樣被人任扑

有時真係覺得好嬲定好笑
唔該大家唔好再佢日用埋咩核彈
核彈一出係必有死傷
香港官員無問責 無罷免

唉

係 買起人咁

721831101

杰

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

真呀 究竟而家邊個先係社會垃圾 同我講無警黑合作？

和理非即是不支持政府所以要死

所以我地應該等死定點

推畀美國參議院睇

光復香港

當執法機構徇私枉法，不能中立執行法律
你更加需要勇武去執行

幾時到對家

咁大件事
熱門一個post都冇仲大量偵探post,唔知想點

你講既係岩，其實呢度好多人都知咩事，但係呢件事上目前可以做d咩呢？我地都係要集中精神搞掂好1020先，用堆呢件事黎更推1020既重要，對家唔想我地搞，偏要搞到最大

每一筆欠手足既債，他日必定加倍奉還

Pish

1028

1018 1020！

1020 尖沙咀見

大專學界做緊啦，Twitter都幫手推推啦

極度嚴重

推＿

根本係popo 做

藍絲朋友話佢搵人斬自己。
我話點解：
［何君堯唔試下都用苦肉計逼多點人出黎撐警集會？］
佢地話：［斬死左咁點算？］

人一藍腦便殘

暗殺反對派

20號見

真係要煲大

推畀國際線手足睇

出爆

落街做文宣

agree , 真係好嚴重

有幾嚴重?
你呢頭吹到幾嚴重, 個頭有人叫南亞帶隊頭.
大愛到你比佢扑左後腦, 就應該比佢埋前腦佢扑咁

係死咗警犬都係話冇可疑
Close file

如果知道有心人是想借無身份的南亞人士行兇，咁市民可否向入境處舉報，在流浮山元朗錦田一帶有大量非法身份南亞人士聚居，促請他們徹查？
因為冇身份就可以咁狼死啫，掃走晒係終極目標，咁有身份嘅都相信會奉公守法，免招麻煩........

點解今朝起身可以冇哂聲氣，
成個第一頁冇乜反送中post咁撚奇怪

左膠同政府合作
一邊女借人權法叫停勇武
一邊斬人打人
然後又借人權法禁止報仇
然後不饟loop

可憐嘅連登仔又受落
比人當狗咁撚

有呢啲同路人真係好羞恥

岑子杰疑因1020遊行遇襲
終極和理非岑子杰疑因1020遊行遇襲倒卧血泊

有關人事就係想挑起對立 挑釁煽動市民暴力再大搞分化 邊個係幕後搞呢野自己估下

而且佢好似仲未入閘

目前黎講 就係想用呢件事激發更多人係10月20行出黎 另外國際戰線上希望外國會知道呢單嘢 知道香港連和平示威嘅召集人都有生命危險 等佢地通過更多制裁

1020!

劉進圖嗰陣已經係咁啦，唔想再有咁嘅情況，1020出嚟啦

1020見!!!

咁係謀殺
咁就係普通襲擊傷人

咁香港人都有黃有藍 有人斬人啦 咁香港人係咪又唔可以帶隊頭？

yes

照依個進度
我估係我地死哂先

Pushhh

俾人私了果啲藍絲就抵死？

推俾全世界睇

佢地打人先 唔私了受傷嘅就係手足

痴撚線既世界

IAD係今次民間外交嘅一大主將
但好多人唔知佢逐個議員扣門，dup石仔
加埋Ray Wong幫手
直頭如虎添翼

其實係， 衰d 講， 對家淨係攻擊一個就可以

其實做大事真係要咁心狠手辣
我地裝修多少少都要驚畫面唔好睇
人地咁耐從來都冇理過好唔好睇
但好有效

推啊

重有好多人都受左嚴重傷害要重點關注，
唔少人都唔記得晒無再提喇，得閒就幫手推下remind下大家記憶

獅鳥係對方先攻擊 搞清情況先啦傻仔

1020見

岑子杰搞咁多野阻人發達喎

唔燒春袋好俾面

唔好意思 佢地真係抵死 正常會帶把刀出街去恐嚇人？

休左成半個月
星期日真係唔出唔得了

所以先要無大台。無大台佢地先唔可以揾明確目標去打壓。其實係間接保護左被人擁護做大台既人 亦令到場運動可以搞咁耐既原因 唔俾佢地開閉門會議

佢真係好慘

次次係邊個郁手先呀？

1020 一定出嚟

10月20見

斬人 的士撞人 唔係???似係你平行時空

親中派議員成日話比人針對
結果一個都無流過血

推上Twitter

五大訴求缺一不可

幾時先到何妖
繼green object同柒婆之後
傷害到最多手足既就係呢隻妖

推1020見

推比外國

出街扑鳩人都可以冇事
我以後都唔敢出街

希望無後遺

事實人地唔會同你分和理非同勇武
總之係敵人既就打

對家邊識分和理非同勇武
佢地仲幻想有大台帶頭煽動，狙擊近年出名既議員

我retweet咗啦
你呢？

我屌你老母 斬人個班撚樣必定要死

怕你班友有牙咩，打完人俾人私了都係爆吓缸咋嘛

唔用刀斬佢已經好好

同意 屌佢老母

10/20係屬於岑子杰

依家係攞命喎

我地屌popo係武力唔對等
所以核爆都唔割

但係同樣既唔公平發生係藍絲度就係變成依家既雙重標準

呢個混亂世界，不是大家追求的嗎？🤔

和理非都打撚到咁，仲唔反抗？

唔係一對一隻秋已經出獅無名

唔反對隻秋；但係圍毆就輸左

星期日 九龍見

政府一早已經容不下和理非

其實岑應該平時都要小心，話哂二百萬攪手，招人妒忌

佢夾硬搵大台攻擊

PUSH

但我係跟據popo既定義去講...
按佢地講法 港共黑警恐怖主義開始抬頭

推

明刀明槍謀殺

Pushhhh

做咩啫你
幾時講過你可以上街遊行
你唔係真係信一國兩制啊

班南亞刀手只係condom, 被自殺都有可能

1020我要見到你

解散警隊，最先死一定唔係藍絲。😨

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架 唱美國國歌

基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

agree

法西斯所為

Pish!!!!!

屌你老母死中共

大陸化

尖沙咀星期日南亞人揾食黄金時段，遊行斷佢地米路。

推!!!!!!

1020一定要出

中二到

仲記唔記得大班/劉進圖，中共根本冇變過

我就無見過黃絲會揸刀斬藍絲，揸車撞藍絲
對於得把口鳩up嘅藍絲俾手足打，我會覺得有問題，而特登襲擊人嘅藍絲俾人私了，係佢自己咎由自取，而好明顯而家嘅藍絲大部分都屬於後者，鐘意訴諸暴力

梗撚係啦屌 車can

dklm

車can

襲擊示威代表人物，土共其實搵自己笨，反彈會更嚴重

其實係好嚴重！

p

民陣

推！

劉進圖俾人斬到仆街
當年香港人都係當新聞睇下就算

和理非都咁

第日點返工？

一班仆街生番屌你

咪叫你rt同上街囉，唔係叫你放火呀

其實已經覺得個社會係痴左線

習狗說：止暴制亂！
屌你老母，你就係亂港人士！習狗！

20號 九龍見

根本係想攞人條命

推，20號見

睇咗藍屍言論100%都係話抵死

佢哋出到呢招引人打南亞人已經冇其他招數再停區議會選舉。我哋再繼續用和理非，唔好出勇武，令政府有其他借口 。

有無手足可以幫手煲上國際阿！

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

仲要比班賤賊軟禁

10月20號星期日 尖沙咀見

P牌都推啊！

係政治暗殺

願榮光歸香港

無錯

出$背後黑手，明顯唔想抗爭完結。推斷係江系條line，林奠默許

推推

而且佢係參選緊區議會既大人物

和理非都比人斬
好快全民勇武

苦肉计？

tui

已經唔係第一次
上次係有朋友幫佢擋

They are going after the LEADERS !!
All people need to be trained and learn to be a leader.

香港官員無問責 無罷免 - FATAL!!!

推上twitter

Tui

1020唔係佢申請，但都算係遊行阿頭

我地僅餘嘅人類象徵 - 選舉權（仲要只係區域選舉） 已經俾港共一點一滴剝削
冇埋依個權 我地同支那班垃圾廢柴有咩分別 我地仲衰過非洲內戰國家嘅國民

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

1020尖咀見1020尖咀見1020尖咀見

你分化少日會唔會死？

咁叫對比圖? 搵張無受傷同有受傷既就叫對比
藍絲五毛真係無咩腦
blocked

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

全民twitter

對 真/假 陳彥霖有懷疑既入！

推推推

10 20 見

啱

puah

推呀dllm

WTF ar...

容小弟衰啲講句, 就算真係斬瓜咗, 大家都係照第二日起身返工。上次十一用實彈已經算係證明。

垃圾分化撚

中共我屌你老母

苦肉計中計中計

psuh

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

比全世界知中國共產黨管治下既香港..

睇今日啲相康復進度不錯

煲大佢 政府唔比人和理非

好彩係叫身體冇乜嚴重影響

cls政府

推 佢係和理非代表，仲砍，砍nlm

你咁樣我係唔會驚家

呢件事真係好有問題
twitter推爆佢

單單都核突，香港人已經進化到面對恐嚇都不動如山

單單都核彈，但係香港人已經進化到面對恐嚇都不動如山

再推twitter

有冇TWITTER

灣仔遊行果日條藍絲俾人打到入廠

依家就係口賤就俾黃絲開拖；道德高地冇撚左啦

講咩野民主自由

推撚爆佢，到時見，小心有狗扮人

d人第日照番工
唔係劉進圖本人

對家要搵所謂大台

哩班 仆街 戲子 影衰哂 原本香港人 贏緊 比佢地搞搞 影衰哂

而家幾多單係口賤俾人開拖，有幾多單係有人先撩者賤再俾黃絲打？而因為政見而被私了嘅黃藍絲邊個傷勢重啲？邊面形成訴諸暴風氣先？
你話我地同popo因為武力唔對等所以核爆都唔割，而家藍絲同我地得到嘅待遇都唔對等啦，藍絲撕連儂牆屬刑毀，佢哋仲要郁手打手足，攞架撐兇人，有無黑警拉過？仲要有警車護送走，有極權保護
係現有制度都傾斜藍絲嘅情況下，點樣下下都大談民主自由？